碧福特被笑「牛油手」情緒失控並發生毆鬥

英格蘭門將比克福特涉嫌在周一凌晨於新特蘭一酒吧外與球迷衝突並發生毆鬥，有關短片在網上流傳，愛華頓周一亦發出簡短聲明，表示留意到這宗被指牽涉他們一名球員的事件並會進行調查。

網上流傳的短片是有人以手提電話在一家酒吧外拍攝，短片中可以見到一名男子與人爭執並且揮拳，最後由數名朋友拉走，過程中有人高叫「Jordan」（比克福特的名字）。
25歲的比克福特2017年由新特蘭轉投愛華頓，其母會周日在溫布萊球場進行的英錦標決賽出戰樸茨茅夫，英國《太陽報》引述目擊者表示︰「比克福特回到了新特蘭並且有觀看該場比賽， 他整日都在外面。」《每日郵報》則報道，比克福特與未婚妻Megan Davison在P's & Q's酒吧喝酒時遭到紐卡素球迷喝倒采，被稱為「牛油手」等，但並沒麻煩跡象。然而，當他們轉到另一酒吧情況便變壞，其未婚妻成為了侮辱對象，接近他的消息人士指比克福特情緒失控並開始揮拳，片段則顯示他被拉走。

據報道，事件中相信無人受傷，但愛華頓已表明會就事件進行調查，諾桑比亞警方周一晚亦證實他們正調查這宗騷亂事件。

又屎波又脾氣臭
點成大事？
有時候球場上做決定，一唔冷靜就好易判斷錯誤

往死裏打

都係人地話埋佢未婚妻先失控姐 作為一個男人好正常

呢條撚樣根本唔勁

對手咁短打人

你老婆畀人侮辱 唔係唔發火呀？

據報道，事件中相信無人受傷

渣ga

打人會唔會牛油手miss

agger

屌以為係潮文

抵打啦 送3分比利狗

又冇火又乜都忍
點做男人？
有時候人生路上做決定，成個女人咁就好易一事無成

打人都MISS

打人=人生路上做決定

卡利斯奧就係差呢啲火
搞到愈打愈頹

個標題同內文點解有分別

無錯 自己比人侮辱都可以一笑置之 呢d叫容人之量
自己老婆或者親人比人侮辱 就係是可忍孰不可忍

你估個個似世清咁易笠水咩

條友講野不嬲on9

抵香港男人比人話東亞病夫

連登仔得兩類人
1.東亞病夫
2.鍵盤戰士

Ching又想比人打？

講人老婆真係抵打

咁樣輸打自己無俾人打咪算好
如果利物浦因為呢兩分攞冠
睇住你俾愛字頭打死呀

作為一個男人控制唔到自己情緒仲話正常 人地屌你係有錯抵打 都唔代表佢要失去理智去打人 2件事黎 你睇下一個社會地位高既人俾其他人挑釁既反應 就會明我講咩

有錢佬老婆多數係雞
比人罵佢老婆係雞咪忍到囉
pickford 老婆普通人比人屈係雞緊係嬲

依家個球迷衝出黎摸佢老婆呀，點忍？
當年官恩拿俾人衝上台摸，阿bob都出手阻止啦
連龜頭bob都咁勇，連登仔

阻止同打人係有分別 其未婚妻成為了侮辱對象，接近他的消息人士指比克福特情緒失控並開始揮拳

你老婆俾人搞記住唔好出手和理非非好嘢

打交就打交啦，乜撚野發生毆鬥？

可能本身想伸手擋
點知牛油手跣咗個拳頭落人哋塊面度

出手阻止一定要 但一定要保持理智 但一定唔係情緒失控 你唔係真係覺得情緒失控係正常下? 琴日發夢個陣我加拿大表姐比人非禮, 我個表伯知道後勁冷靜 事後搞到個男仔退學加搵人打佢

但都係會罰停賽 呢d避唔到 雖然成件事好型

施丹當年俾人侮辱屋企人
一個頭錘頂個去

你岩
但類比錯誤
社會地位高到點先

即刻冧左你當人口失蹤都仲得

btw 我唔係和理非非 我覺得殺人你負得起坐監既責任你都可以去做 但男人一定要冷靜 你搵人打死佢都得 但你自己比流氓挑釁到 你諗下自己既社會水平即刻低左幾多

轉播同現場點同呀, 你不如話20年後知

樓上件正義和平撚搞到呢個POST好冇引
維護地球和平靠你啦

想知點侮辱佢老婆 話佢係雞？

你地班女仔識撚乜

駛鬼自己出手 自己出手仲要拎屎上身 真係醒目

收皮啦屌你老母 柒完仲兜 醜唔醜呀戇鳩仔

你留番同你自己講

呢條友國家隊年資算短但係咁屌隊友

送分俾利狗抵唔抵打？

其實佢依期咁既表現，出得街都預左俾人笑啦下話

要死

仲以為更衣室潮文

45樓就有個例子你睇 你諗下你係pickford 有個癲佬咁樣衝出黎同你講野 你會唔會同條癲佬對鬧

牛油西

老婆俾人屌都唔還拖 做你老婆真係慘過食屎
你咪做男人啦垃圾 老婆俾人屌都仲忍到
嗱嗱聲去變性啦

"未婚妻比人侮辱"點樣會理解成老婆比人摸係咪弱撚智
點睇都係球迷笑鳩pigford唔夠問候埋佢老婆啦
波台手足平時夠周圍問候人老母啦咁係咪要起佢地底再約出嚟打柒佢

🦖

冇人叫你即刻唔顧處境還拖 身為一個公眾人物 以佢既背景 佢請十隊人馬黎玩謝佢都得 需唔需要不顧處境同人肉搏

打得好，你出得黎挑釁人預左要還。
大把錢請律師，打往死裡打都唔洗坐，淆你？
道德自制呢d係對人先用，對畜牲唔洗

啱 你老母係雞你全家都係娼妓

同紐卡素新特撚呢對百年死敵嘈起上嚟有乜說話係up唔出
正如曼利，阿熱嘅local fans嘈起上嚟都唔會淨係屌對方2句就算數，搭多句屌你老母老婆好正常姐
pigford條柒頭仲要早幾個星期作客聖占士領住2球就懶醒挑釁主場球迷，最後柒撚咗派膠倒輸而家落到酒吧咪比人鞭屍囉
我反而幾好奇點解佢喺Sunderland嘅bar比紐fans圍屌會冇其他新特撚幫拖

唔好怪佢啦，佢老母做開雞比人魚肉先會咁諗

佢應該參加左共享老婆計劃

打到成面油

鐵通呢

無記錯其實佢本身係有啲過度活躍定情緒問題 所以長期都好hyper同對自己極度有自信 今次竟然比自己球迷撩返 實有排比紐迷笑

利申：紐

有無片

ching 10後？

波齡淺，得撚未？

根本正常人都會打到佢仆街

好拉喎
又jer

一定啦
咁既撚樣